【單挑小粉紅】美潮牌UNIF列港為「國家」遭投訴 霸氣反擊：台灣都係！

笑死
難得有國際brand撐我地要去幫襯下啦

百國聯軍

要撑！

屌你 正呀喂

仲要係直接寸小粉紅”are you that bored?“
完全唔拐彎抹角

Private Labels 洗買你支那怕咩
on99

黃色經濟圈國際化

支持

To us it is. 就夠 同5毛講都曬氣

賣女人衫，毒撚撐唔到

全球去支化！！

點解小粉紅可以咁撚得閒

咁撚愛國就支持柒牌啦 買乜美國鬼子既衫褲

有冇人去微博開post，搞到d小粉紅所有潮牌都買唔到🤡

攞wiki黎當權威資料黎引用